雞照跑，馬照叫

老流認同